侵侵同nba既總裁一樣面對金錢，最終選擇企係民主自由既一邊

亦即係美國既核心價值。